====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vous savez bien qu ' à l ’ heure actuelle 80 % des achats comme disent les sociologues , des localités anonymes de la région parisienne se font en grande partie à Paris même , et que c ' est ainsi que se fabrique par exemple le déficit de la R .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_localisation_temporelle::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_pointage_non_absolu::3::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure', 'à l ’ heure']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à l ’ heure actuelle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['à l ’ heure actuelle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['à l ’ heure']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_localisation_temporelle::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_pointage_non_absolu::3::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure', 'à l ’ heure']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à l ’ heure actuelle']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['à l ’ heure actuelle']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::2::['à l ’ heure actuelle', 'à l ’ heure']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['à l ’ heure']
Total feature counts: 12

